有無d事係2000年後既人唔會知

黑鮑嬌事件

巴士呀叔

沙士

iPhone要上台先買到

2000年後人類重存唔存在都成問題

YouTube video有分一星至五星

手機send message 比人要錢，要成日問人係咪同台

條街好多種類的舖頭

Call 機

iPhone有得copy and paste文字係一個重大突破

2000條同台好易send 爆

msn

沙士、edison嗰d無可能完全唔知
只不過係好模糊概念
我諗其實好少野2000後唔知因為可以上網search
我會話磁碟、casette帶、mp3機、WinMX、xanga

咁你知唔知2000年前既野

我嘅⼀

我嘅存在

唔知Eason Chan 爆丸

耶穌出世

你睇完內文都會打得出咁憨鳩嘅回覆

2000fun
5p全寫

4017過新年
大家都買黑麭互相分享
為至親送上祝福

8蚊3000條 人仔台

睇報紙

其實5p沖左未

百事超人

屌你唔講都唔記得

就算執咗，佢嘅精神依然長存5P仔嘅心中

大英帝國多美好

Gundam Seed

GBA

回龜

心連心

3台曾經世界第一
Smt csl 冇人用

99年嘅我出細

God save the queen

咩
我同我個07年出世既表弟講話e神係一個得1粒蛋蛋既男人佢唔信

搖搖

黑鮑換衫比人偷拍

屌 你應該都係5p

香港特別行政區

我今日係公司屙屎用左成卷廁紙

嚇到我重現睇一次topic 好似又冇錯啵

以為佢講緊00後

戇鳩呀屌你老母，話人之前睇下自己有冇錯先啦

dos
90後都未必知

網制網絡連線

黎明拍廣告, 觀眾投票影響故事發展
天地線 , 要去到街某一個位先可以打電話, 所以有句話叫搭通晒天地線
CALL機, 配合天地線用

要打數字先入到電話鈴聲

cd games

6秒1蚊電話

依個真係好多人唔知

究竟係講緊00後既人定2000年後既人？

呢個科幻post黎
講緊2000年後嘅人類

上網有人打電話會斷線
要手動連線上網
windows彈珠台有幾好玩
中移動 叫 人仔台

扑野家事件

亞洲電視

致2000年後的你...

閃電傳真機

ICQ同MSN

sms
56k
msn icq
xanga
floppy disk
SE機
gba
飛行、波子棋
陀螺
四驅兄弟
20蚊餐m記

麥記234
IDD超人

係平過廿蚊既m記餐

我食過17個幾既 麥樂雞餐

6

3+1

Gameboy

個topic 根本有問題

世
係咪連字都唔識

開心樂園餐有送寵物小精靈卡

ganeboy同火柴都未見過

以前打舊式電話要每個no.轉一次圈

呢個post好多2000後5p

2000年1月表示好撚多都知同好簡單

我00後全部都知

巴士呀叔由細年年都loop一次loop到大

知呀呢個，但嗰陣唔識整acc

ICQ

睇咗3頁reply先知樓主講緊2000年後出世嘅人

只要有記錄底嘅多數都會有人知
要冇人知嘅只可能係冇記錄/改記錄/遺失
例如六四真相

我都好慨嘆宜家店鋪單一化同大集團玩撚晒，逼鳩到啲小店就算好食同平都唔夠你貴同難食鬥，香港人好多都因為環境而唔去食好食嘅嘢，而係因為環境好而去食難食嘅嘢

M記234

我整塗改帶嗰陣轉個圈嗰陣成日諗起細個整呢舊嘢嗰陣

黑白小精靈，撳B掣唔進化

哈迪斯
有線電視兒童台 IQ非典型
Asiadog
DNA

嘻嘻，翻鄉下用火柴起火煮嘢

我都諗緊呢樣

81028332

唔係話你買幾錢嘢食喎
超值套餐唔使廿蚊食過?

iPhoneSE

PS1顏色
荔園
95 98 ME
walkman
nokia 推蓋電話
係想當年既iphone

屋企電話同上網只可以得一個生存，睇一張圖要等佢幾分鐘

每次有電話接，都要"蚊"網線

暴龍機04可以周圍掃code

食過嘢，嗰陣老豆好鍾意俾錢我叫我買嘢埋單，其他人可能唔會因為佢地老豆老母買埋

追多幾頁先明樓主講咩
本身想覆2000年後都會有人記得黑鮑事件

Foxy
猛鬼大廈
Icq Msn
Gameboy

人地睇完內文都打得出咁嘅回覆你都咁認真覆佢你仲on9

2003定2004年
M記當年一個餐 18,19蚊一個餐

成日勾魂

新年SD SMS 會SD唔出 起馬2,3點先SD得出

比人認下叻拉

我自己泥，拉我老母

泥我老母

咁無幽默感點做連登仔

汁你老母

張國榮 梅艷芳 羅文

何仔 踩腳 埋周 狐狸先生 紅綠燈 踩線

好懷念foxy
Down戲會變咸片

林敏聰 蘇格蘭場

2000年後啲人睇依家啲書識唔識分故仔同真人真事

加唔知8蚊定幾錢,任用msn

911

同性婚姻唔合法
電話有線
時鐘有針

PS1/PS2
Floppy Disk
CRT

以為係2000年後嘅人點知原來係2000年後嘅人

8蚊3000個

我都以為係2000年後
原來係2000年後
2000年後同2000年後都分唔到

點玩
唔記得左

5p執左未我就唔知 但我知你係5p仔

四驅車
一放學做哂功課，即刻沖落去公園，同人鬥四驅車。

大約98-99
有個免費電話交友平台好似叫相聚一刻
其中有一part係聽會員既電影推介
入面會聽到好多男男女女講邊套戲好睇唔好睇
又有得打去聽下最近有咩歌好聽

而家諗起都覺得有d難以置信

Fdzone論壇

每六秒一蚊

好多既回應都係一啲2000年代出產既程式

小學果陣成日玩線上江湖
成日係到泡點係到9hea
而加電腦又有得打機手機又有
節奏又明快
線上江湖呢家野出返都唔會有人玩
長存回憶中

btw仲有加州紅

你咪撚出黎柒啦

講起foxy 我sba d閱讀報告全部係foxy搵返黎
miss一定google唔到

咩邏輯
有冇00年出世嘅人分享下？

煲電話粥有無線電話既重要性

DNA2

SARS 果陣既香港

Facebook以前有好多plugin
可以show係自己個profile到
有個叫top friends

打電話聽歌

173-173-173

4月1

坂井泉水死忌係邊日？

96年個陣時細細過，聽d人講回歸解放軍好恐怖都真係幾驚

共產黨打到黎 九龍新界無得避

你將龍珠刻係塊鈦板上一萬年後嘅文明就認為我地識龜波氣功

有種生物叫人類

貪食蛇

msn定sms

地鐵儲值飛,
淨番 一兩毫 d 飛要 keep 起, 留番搭長途 過海用

驚死冇人知
得喇 知喇 00後

00年
支持香港獨立

哥哥同梅艷芳

有本雜誌Yes好出名
用數字入電話鈴聲

屌你我有聽

call機 電話唔係成日開，會飛秘書台，你好，請問邊位搵x先生，同條友講完d野佢會send返文字去call機，最初得英文，後尾支援中文

最初d手提無sim card，後尾有得插sim card時，d sim card成張信用卡咁大張

手提初期只得內置鈴聲，後尾發展可以自己輸入單聲做鈴聲，再後d就和弦，出唔到人聲，同埋要比錢mms買鈴聲

手提黑白mon

以前手提用wap上網

2046靈芝孢子

手提cd機，最初無防震，唔拎得出街聽，會跳線，後尾會有幾秒防震，10秒防震等等

紅外線，文具鋪賣幾百蚊支比老師收過幾支

核突膠

隱形藥水

他媽哥池

唔知叫咩名，搵張紙摺，成個喇叭咁，大力 chok，用風黎整爆張紙佢，勁響 有分單響，雙響

東南西北，天下太平，射龍門

以前無鉛芯筆，全部人用鉛筆

兒歌金曲頒獎典禮

紅警，c&c, aoc

千年蟲

HKCEE / AL

唔得，好好笑

#9393

好似叫風炮定咩 以前小學幾個男仔係咁玩 玩到比miss屌

認真
早幾年無聊上5p睇左睇
佢地好似set up左條版規
叫啲人唔好打火星文 要打正字

步行

因為iphone, 3台就算慢到仆街都大把人用
直到唔知5定5s 其他台先有得出iphone

56K要插電話線

恐龍樂園

跑online 56k
一開始架太空船load 勁耐

香港有三越同松板屋

曾共渡過漫長的歲月 下一句

跑online一開頭得光光 明明 莉娜三個角色

果日有個00問陳百強係邊個

和詃鈴聲

射射

cybercity

麥理浩

過年賣懶

星光行地庫大機舖

有一種塗改液係要擰蓋嘅

coolmanmusic

floppy

好似有隻係白油既塗改液
真係有個掃去油塗改液
呢款比依家嗰啲仲好用

00後
知到大部分 但係成日畀人話我老餅

幾時無左

歡樂天地
金獅
上捉上下捉下冇穿針冇自解

新城市中心噴水池

道呀到

call機

真係舊電腦先夠膽down foxy

二千年後啲人睇呢堆野 等於 我哋宜家睇諸葛亮奇兵八陣
肯定失傳

咩係埋周

我入黎睇左陣都係咁諗wo

靈劍江湖0264

好似跟住係咩魔術師 係唔係

未衰落ge廣東樂壇
黑白機》彩mon》手寫筆》smartphone
寫典機 game boy 紅白機
ICQ msn xanga hkflash

美少女戰士 小櫻果d 卡通片！！

早排有個05年出世既細路問我沙士係咪真係發生過

yahoo桌球

cs 1.5/ 1.6

老師話（game 黎）
火柴
icq
忍豆
小朋友齊打架

Iphone可以拍MV

[

睇黎已經失傳，我覺得好玩過何仔

應該無咩人知唔係SMS

有無仲記得紙炮點摺

古惑狼 3 係最好玩既一集

二百年後再一起 應該不怕旁人不服氣

狐狸先生同老師話點會唔識
同幼稚園啲小朋友成日玩
呢啲係經典

好大聲，全層都聽到

數碼暴龍

cmidi 先過coolmanmusic

mouse入面有粒波既，而唔係光學

放學Icu籃球劇場
開心樂園餐既寵物小精靈卡
舊時麥當勞個隻地板同味道
青龍白虎陀螺
彈珠台
沙士要係屋企做功課

麥當勞叔叔啲Friend 叫乜名

早洩喎大哥

莫講話叫咩名
可能連麥當勞叔叔有friend都唔知

新線上遊戲地帶

麥當勞病毒

以前m記好似有個優惠叫234
有冇人記得

租碟舖
打機要抄秘技

yes 果啲喊濕電話

New3lunch
Yescard
吹gameboy帶
冇背光既game boy
九天江湖
K100
電話作midi 歌
三門巴士

人不在 泡點中
知既人會明

md

靈格風

非常好色
天下太平
玩火遊戲
魔塔
東南西北
亞視

Netmecc
小學睇高清h漫無碼圖靠哂佢
好似無左個網

Beyond
X Japan
Guns n roses

唔講差D唔記得

m記234
LF2
世紀帝國
小朋友落樓梯
兒童週刊

睇個post真係好似番番去舊時咁
仲有小朋友落樓梯、泡泡龍個d
星之卡比可能都仲會識

百人一朱

遊戲王
召喚王

慢過你小小
仲有木綿樹定木綿花
快樂龍 coco

LF2放親長假無野做都會down黎玩

高登

PHS

漢堡神偷？

我記得係$20起
果時中一

sony erisson都唔識???
好難怪既
家下SE多數指蘋果部SE

$2新地筒
$3薯條
$4 蘋果批

哥哥過身
可能連張國榮係邊個都唔知

酒樓會放幾部電話俾人用，通常喺洗手間附近，細個飲茶 食飯悶會打俾同學傾偈，打電話聽歌聽故仔 嗰陣有得聽哈姆太郎已經係好開心

飲茶有時會聽到酒樓叫咪，嗌某人出去聽電話

最初係用數字機㗎，有本書仔俾你查code㗎

超任
飛鷹
數字球
17play
nokia蕉8110

每年一度Marlboro red hot hits

你講飛鷹餐廳？
如果係嘅話真係好想講d員工愈來愈西
特別係個四眼老闆(應該係老闆)

英女皇生日放假

個廣告乜唔係2蚊新地筒3蚊漢堡包4蚊蘋果批

火影忍者直播室

有次行街聽到個𡃁仔十一二歲度指住部電話 問呀爸
呢個咩遊戲黎 呀爸話 mario

嗰刻有少少懷疑宜家啲𡃁仔知唔知psp同nds係咩

15蚊開心樂園餐
仲要唔係紙袋
係有個手抽盒仔

我個年代已經$18

巨無霸係用黃色發泡膠盒
仲要個陣得太古廣埸個間先有得全年有得賣

超級無敵巨無霸急口令
同埋全香港的人都去食老麥為左套snoopy公仔

M記玩完急口令有免費野食

sms要同台

Nokia以前好流行

水晶寶寶

我好記得哥哥4月1日走
有同學用msn同我講
我仲話我又唔係佢fans
點解要用哥哥呃我呢？

儲史勞比公仔

係囉 明明係漢堡包

超人主題曲
原來迪加都接近20年啦

Call機
每六秒一蚊

一齊去 打機

呢個真！
!!

就算知道ICQ, 都唔會知到info 同 Invisible 有幾咁好玩同鬥智鬥力

nokia 3210

173-173-173 井字過三關 每六秒六毫，當年打左千幾蚊比人打到飛起 仲有相聚一刻

以前既的士有三菱，巴士有中華巴士，地鐵既手抽唔係一個環，係一粒深啡色既波

小學雞時代好多文具舖有抽獎，好似5蚊抽一張卡仔，張卡仔有個number，對返睇下中左咩獎，文具舖有d細細支既電筒賣，比人抽龍珠卡時照下有冇閃卡，但我小學隔離果間係有電筒賣但唔比人照卡

TCBY 乳果雪條，哈迪斯，啟德機場，歡樂天地，荔園以前有隻大象，天天日報，羅湖商業城買野唔收人仔要收港幣

手提電話唔會有人叫手機，有分pcs/gsm同埋cdma,以前有個台叫迅聯，好似要企喺佢舖頭門口先可以打出打入，有句野叫「迅聯網絡，失去聯絡」

大丸呢？

迪迪仔週記
童心線
成日打去聽故事

嘩勁！
竟然有人記得

之前玩icq msn
個名整到 勁多符號 又有顏色
諗返都覺得mk

入數目字嘅ringtone yescard後面會有

Msn plus 好靚但D人話有毒

影響故事發展係 郭富城 個廣告呀

睇嚟你係2000後

仲有九廣鐵路,中華巴士

3boy2girl

會中毒

第一代小朋友齊打交

Msn xanga icq

想比下一代知係咩黎
真係要拍片教返

青龍水上樂園

Microsoft Word隻萬字夾
哈迪斯
粒粒雪糕自動販賣機
皇后碼頭

樂古搵ip入場玩cs

中學放學去濕鳩網吧全場都同校玩cs1.5

1.5 係咩年代先會打

當年家用電腦唔係個個有
仲要有上網
所以學生多數去網吧十拎廿蚊一個鐘
當年周街都網吧
求其上樓放8部電腦就叫網吧

R1, R2, L1, R2, ←, ↓, →, ↑, ←, ↓, ↓, ↓

嗰時叫orange定和記?

記得詹瑞文未出名嗰時喺有線兒童台做節目
有線仲有個YMC台，蔡康年當年係做音樂節目，而家卻做財經節目

仲有一個可能冇咩人記得: 香港電訊嘅“互動電視 ITV”

81228332

同埋當年起身等返學嗰陣睇新聞 講徐步高單嘢 好驚嗰種感覺
仲有2003年汀九橋九巴跳落山死咗廿幾個人

81028332啊

九鐵

梳

麥當勞四神獸

walkman / MD

orange(好似係)

滑嘟嘟過咗嚟連登

Orange 個陣第一次用手提電話
所以好記得

仲有一間當時好hit嘅Sunday，賣好多廣告
“十個Sunday用戶，九個靚仔”
後來好似被收購變成pccw mobile?

商台有個深宵節目叫做“無人駕駛”，幾多人聽

gba 模擬器

之前問過中學生唔知陳小春係邊個 聽到獻世話好熟但唔知邊9個唱
問過小學生唔知周杰倫係邊個

電話線上網

新香蕉俱樂部

寂寞一窩風

雜誌咸濕手機game

萬字夾叫迴紋針酷哥
好似咁上下既名

天書奇談
拿拿林online
Headshot Online 當時有得買香港PTU skin
Heat Project

CTI超人

900 60 288 234 係 900 60 288 234呀～～

Asiadog同新線上遊戲地帶（應該冇串錯）

Yes 特別係城市特搜，期期都留意有冇靚女

Msn icq 不在話下

仲有neopets

小學嗰陣都係聽呢兩個，聽聽下會頂唔順瞓著，好懷念以前捱唔到夜嘅時候 仲未有黑眼圈